[
    {
        "NomMajeurs": "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA",
        "jour": "VENDREDI-03-f\u00e9vr",
        "semaine": {
            "VENDREDI-03-f\u00e9vr": {
                "Matin": [
                    "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA",
                    "pas de cours"
                ],
                "Aprem": [
                    "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA",
                    "Bases de Donn\u00e9es ",
                    "J.CHEVALIER/M.LAGARRIGUE",
                    "Salles  G102- G105"
                ]
            }
        }
    },
    {
        "NomMajeurs": "ROBOTIQUE",
        "jour": "VENDREDI-03-f\u00e9vr",
        "semaine": {
            "VENDREDI-03-f\u00e9vr": {
                "Matin": [
                    "ROBOTIQUE",
                    "pas de cours"
                ],
                "Aprem": [
                    "ROBOTIQUE",
                    "Administration syst\u00e8me et gestion de codes",
                    "F.JUMEL",
                    "Salle G108"
                ]
            }
        }
    },
    {
        "NomMajeurs": "ELECTRONIQUE ET SYST EMB",
        "jour": "VENDREDI-03-f\u00e9vr",
        "semaine": {
            "VENDREDI-03-f\u00e9vr": {
                "Matin": [
                    "ELECTRONIQUE ET SYST EMB",
                    "pas de cours"
                ],
                "Aprem": [
                    "ELECTRONIQUE ET SYST EMB",
                    "Techniques avanc\u00e9es de conception des syst\u00e8mes num\u00e9riques",
                    "A. MASSOURI",
                    "Salle I203"
                ]
            }
        }
    },
    {
        "NomMajeurs": "INFRA DES RESEAUX",
        "jour": "VENDREDI-03-f\u00e9vr",
        "semaine": {
            "VENDREDI-03-f\u00e9vr": {
                "Matin": [
                    "INFRA DES RESEAUX ",
                    "Cloud et Virtualisation",
                    "O.CARRILLO",
                    "Salle I302"
                ],
                "Aprem": [
                    "INFRA DES RESEAUX ",
                    "Cloud et Virtualisation",
                    "P.GAXATTE ? ",
                    "Salle info ",
                    "O.CARRILLO",
                    "Salle I302"
                ]
            }
        }
    },
    {
        "NomMajeurs": "IMAGE",
        "semaine": {
            "VENDREDI-03-f\u00e9vr": {
                "Matin": [
                    "8h-12h15",
                    "IMAGE ",
                    "Conditionnement ",
                    "S.MAZAURIC",
                    "  8h- 10h Salle E109 ",
                    "  10h15- 12h15 Salle G108"
                ],
                "Aprem": [
                    "13h30-17h45",
                    "IMAGE ",
                    "Pas de cours"
                ]
            }
        }
    }
]