{
    "LUNDI-30-janv":{
        "Matin":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[

            ],
            "ROBOTIQUE":[

            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[

            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[

            ],
            "IMAGE":[

            ],
            "Pour tous":[
                "8h-12h15",
                "Introduction",
                "Administration Syst\u00e8me",
                "G.MOREL",
                "Grp A  Salle G102 ",
                "Grp B  Salle G108 ",
                "Grp C  Salle I304 ",
                "Grp D  Salle G103"
            ]
        },
        "Aprem":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[

            ],
            "ROBOTIQUE":[

            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[

            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[

            ],
            "IMAGE":[

            ],
            "Pour tous":[
                "13h10-18h",
                "LV",
                "(Voir planning)"
            ]
        }
    },
    "MARDI-31-janv":{
        "Matin":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[

            ],
            "ROBOTIQUE":[

            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[

            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[

            ],
            "IMAGE":[

            ],
            "Pour tous":[
                "8h-12h15",
                "Introduction",
                "Administration Syst\u00e8me",
                "G.MOREL",
                "Grp A  Salle G102 ",
                "Grp B  Salle I300",
                "Grp C  Salle I207 ",
                "Grp D  Salle G103"
            ]
        },
        "Aprem":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[
                "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA",
                "Bases de Donn\u00e9es ",
                "J.CHEVALIER\/M.LAGARRIGUE",
                "Salles  G102- G103"
            ],
            "ROBOTIQUE":[
                "ROBOTIQUE",
                "Administration syst\u00e8me et gestion de codes",
                "F.JUMEL",
                "Salle G108"
            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[
                "ELECTRONIQUE ET SYST EMB",
                "Pas de cours"
            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[
                "INFRA DES RESEAUX ",
                "Architecture des r\u00e9seaux locaux LAN",
                "N.DANIEL ",
                "Salle B121"
            ],
            "IMAGE":[
                "IMAGE ",
                "Rentr\u00e9e ",
                "13h30 - 14h30",
                "Optimisation num\u00e9rique et probl\u00e8me inverse"
            ],
            "Pour tous":[
                "13h30-17h45",
                "R.FANTAUZZI",
                "Salle I304",
                "14h45 - 17h45",
                "E.VAN REETH \/S.MAZAURIC",
                "Salle F002"
            ]
        }
    },
    "MERCREDI-01-f\u00e9vr":{
        "Matin":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[

            ],
            "ROBOTIQUE":[

            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[

            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[

            ],
            "IMAGE":[

            ],
            "Pour tous":[
                "8h-12h15",
                "Introduction",
                "Administration Syst\u00e8me",
                "G.MOREL",
                "Grp A  Salle G108 ",
                "Grp B  Salle I300",
                "Grp C  Salle I207 ",
                "Grp D  Salle G103"
            ]
        },
        "Aprem":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[
                "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA",
                "Administration Syst\u00e8me",
                "G.MOREL",
                "Salles  G102- G103"
            ],
            "ROBOTIQUE":[
                "ROBOTIQUE",
                "Administration syst\u00e8me et gestion de codes",
                "F.JUMEL",
                "Salle G108"
            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[
                "ELECTRONIQUE ET SYST EMB",
                "Pas de cours"
            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[
                "INFRA DES RESEAUX ",
                "S\u00e9curit\u00e9 ",
                "M.EL BERMIL",
                "Salle G103"
            ],
            "IMAGE":[
                "IMAGE ",
                "Programmation g\u00e9n\u00e9rique en C++",
                "T.DUPONT",
                "Salle I304"
            ],
            "Pour tous":[
                "13h30-17h45",
                "P.BULLIAN",
                "Salle I306"
            ]
        }
    },
    "JEUDI-02-f\u00e9vr":{
        "Matin":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[
                "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA",
                "Administration Syst\u00e8me",
                "G.MOREL",
                "Salles  G102- G103"
            ],
            "ROBOTIQUE":[
                "ROBOTIQUE",
                "Administration syst\u00e8me et gestion de codes",
                "F.JUMEL",
                "Salle G108"
            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[
                "ELECTRONIQUE ET SYST EMB",
                "Composants \u00e9lectroniques",
                "A. GACI",
                "Salle E109"
            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[
                "INFRA DES RESEAUX ",
                "S\u00e9curit\u00e9 syst\u00e8mes\/r\u00e9seaux",
                "P. BULLIAN",
                "Salle I306"
            ],
            "IMAGE":[
                "IMAGE ",
                "Optimisation",
                "E.VAN REETH \/S.MAZAURIC",
                "Salle  I304"
            ],
            "Pour tous":[
                "8h-12h15",
                "13h00-14h30",
                "Pr\u00e9sentation C\u00e9sure en Imagerie M\u00e9dicale ",
                "KITWARE",
                "M.JORROT",
                "Salle F002"
            ]
        },
        "Aprem":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[

            ],
            "ROBOTIQUE":[

            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[

            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[

            ],
            "IMAGE":[

            ],
            "Pour tous":[

            ]
        }
    },
    "VENDREDI-03-f\u00e9vr":{
        "Matin":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[
                "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA",
                "pas de cours"
            ],
            "ROBOTIQUE":[
                "ROBOTIQUE",
                "pas de cours"
            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[
                "ELECTRONIQUE ET SYST EMB",
                "pas de cours"
            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[
                "INFRA DES RESEAUX ",
                "Cloud et Virtualisation",
                "O.CARRILLO",
                "Salle I302"
            ],
            "IMAGE":[
                "IMAGE ",
                "Conditionnement ",
                "S.MAZAURIC",
                "  8h- 10h Salle E109 "
            ],
            "Pour tous":[
                "8h-12h15",
                "  10h15- 12h15 Salle G108"
            ]
        },
        "Aprem":{
            "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA":[
                "CONCEP.LOGICIELLE\/BIG DATA",
                "Bases de Donn\u00e9es ",
                "J.CHEVALIER\/M.LAGARRIGUE",
                "Salles  G102- G105"
            ],
            "ROBOTIQUE":[
                "ROBOTIQUE",
                "Administration syst\u00e8me et gestion de codes",
                "F.JUMEL",
                "Salle G108"
            ],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB":[
                "ELECTRONIQUE ET SYST EMB",
                "Techniques avanc\u00e9es de conception des syst\u00e8mes num\u00e9riques",
                "A. MASSOURI",
                "Salle I203"
            ],
            "INFRA DES RESEAUX":[
                "INFRA DES RESEAUX ",
                "Cloud et Virtualisation",
                "P.GAXATTE ? ",
                "Salle info "
            ],
            "IMAGE":[
                "IMAGE ",
                "Pas de cours"
            ],
            "Pour tous":[
                "13h30-17h45",
                "O.CARRILLO",
                "Salle I302"
            ]
        }
    }
}