{
    "LUNDI-22-mars": {
        "Matin": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": [
                "8h30 - 10h00",
                "Examen 1\u00e8re session",
                "Plans d'Exp\u00e9riences ",
                "Salles : F001 \u00e0 F008",
                "(voir r\u00e9partition dans les salles sur tableau d'affichage 4CGP)",
                "10h15 - 12h15",
                "13h10 - 18h00",
                "LANGUES",
                "(Voir sur Planning",
                "sp\u00e9cifique des langues)"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": []
        }
    },
    "MARDI -23-mars": {
        "Matin": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 12h15",
                "Groupe A",
                "8h00 - 10h00",
                "Pas de Cours",
                "10h15 -12h15",
                "TP Plans d'Exp\u00e9riences",
                "P.LANTERI",
                "Groupe A1 Salle C325A",
                "Groupe A2 SalleC325B",
                "Groupe B",
                "8h00 - 12h00",
                "Projet d'Industrialisation des",
                "Proc\u00e9d\u00e9s",
                "Groupes B1 \u00e0 B6 : P. COQUERET",
                "Salle F002",
                "Groupes B7 \u00e0 B12 : JP. HERAUD",
                "Salle F003",
                "Groupe C",
                "8h00 - 10h00",
                "TP Plans d'Exp\u00e9riences",
                "P.LANTERI",
                "Groupe C1 Salle C325A",
                "Groupe C2 SalleC325B",
                "10h15 -12h15",
                "Pas de Cours"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": [
                "13h30 - 17h30",
                "Groupe A",
                "13h30 - 15h30",
                "TP Plans d'Exp\u00e9riences",
                "P.LANTERI",
                "Groupe A1 SalleC325B",
                "Groupe A2 Salle C325A",
                "15h45 - 17h45",
                "Pas de Cours",
                "Groupe B",
                "13h30 - 15h30",
                "Pas de Cours",
                "15h45 - 17h45",
                "TP Plans d'Exp\u00e9riences",
                "P.LANTERI",
                "Groupe B1 Salle C325A",
                "Groupe B2 SalleC325B",
                "Groupe C",
                "Projet d'Industrialisation des",
                "Proc\u00e9d\u00e9s",
                "13h30 - 17h30",
                "Groupes C1 \u00e0 C6 : P.CUILLE",
                "Salle F002",
                "Groupes C7 \u00e0 C12 : M. ARNAUD",
                "Salle F003"
            ]
        }
    },
    "MERCREDI-24-mars": {
        "Matin": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": []
        },
        "Aprem": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 12h15",
                "Groupe A",
                "8h00 - 10h00",
                "Pas de Cours",
                "10h15 -12h15",
                "TP Plans d'Exp\u00e9riences",
                "P.LANTERI",
                "Groupe A1 Salle C325A",
                "Groupe A2 SalleC325B",
                "Groupe B",
                "8h00 - 12h15",
                "Pas de Cours",
                "Groupe C",
                "8h00 - 10h00",
                "TP Plans d'Exp\u00e9riences",
                "P.LANTERI",
                "Groupe C1 Salle C325A",
                "Groupe C2 SalleC325B",
                "10h15 -12h15",
                "Pas de Cours",
                "13h30 - 17h30",
                "Groupe A",
                "13h30 - 17h30",
                "Projet d'Industrialisation des",
                "Proc\u00e9d\u00e9s",
                "Groupes A1 \u00e0 A6 : M. DOLIDIER",
                "Salle F008",
                "Groupes A10 \u00e0 A12 : M. ARNAUD",
                "Salle F007",
                "14h00 - 16h00",
                "Groupes A7 \u00e0 A9 : C. CROISET",
                "Salle F006",
                "Groupe B",
                "13h30 - 15h30",
                "Pas de Cours",
                "15h45 - 17h45",
                "TP Plans d'Exp\u00e9riences",
                "P.LANTERI",
                "Groupe B1 Salle C325A",
                "Groupe B2 SalleC325B",
                "Groupe C",
                "13h30 - 15h30",
                "TP Plans d'Exp\u00e9riences",
                "P.LANTERI",
                "Groupe C1 SalleC325B",
                "Groupe C2 Salle C325A",
                "15h45 - 17h45",
                "Pas de Cours"
            ]
        }
    },
    "JEUDI-25-mars": {
        "Matin": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": []
        },
        "Aprem": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 12h15",
                "Modules Semi-Optionnels",
                "S\u00e9rie 3",
                "Chimie M\u00e9dicinale et H\u00e9t\u00e9rocycles",
                "8h00 - 12h15 : B.JOSEPH",
                "Webex/Teams",
                "G\u00e9nie de la r\u00e9action chimique avanc\u00e9e",
                "8h00 - 12h15 : P.FONGARLAND",
                "Webex/Teams",
                "Transition Energ\u00e9tique",
                "8h00 - 12h15 : S.PELLET-ROSTAING",
                "Webex/Teams",
                "Analyse en ligne",
                "8h00-12h15 :  D.SARMEO",
                "F005",
                "Synth\u00e8se Macromol\u00e9culaire",
                "8h - 10h : F.BRUNEL",
                "10h15 - 11h15 :  F. D'AGOSTO",
                "10h15 - 11h15 :  V.MONTEIL",
                "Webex/Teams",
                "13h30 - 17h30",
                "Modules Semi-Optionnels",
                "S\u00e9rie 4",
                "TP Approche de la Formulation, ",
                "Cosm\u00e9tologie",
                "13h30 - 17h45 : E. ELMOUAZEN  ",
                "Labo Hydraulique / Labo TP Chimie Organique "
            ]
        }
    },
    "VENDREDI-26-mars": {
        "Matin": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": []
        },
        "Aprem": {
            "CONCEP.LOGICIELLE/BIG DATA": [],
            "ROBOTIQUE": [],
            "ELECTRONIQUE ET SYST EMB": [],
            "INFRA DES RESEAUX": [],
            "IMAGE": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 12h15",
                "Modules Semi-Optionnels",
                "S\u00e9rie 4",
                "Synth\u00e8se de Mol\u00e9cules bioactives",
                "8h00 - 12h15 : T. BILLARD",
                "Salle F008",
                "De la mol\u00e9cule aux nanomat\u00e9riaux",
                "Pas de Cours ",
                "TP Approche de la Formulation, ",
                "Cosm\u00e9tologie",
                "8h00 - 12h15 : E. ELMOUAZEN  ",
                "Labo Hydraulique / Labo TP Chimie Organique ",
                "Chimie Nucl\u00e9aire",
                "8h00 - 10h00 :F.LARGER",
                "10h15 - 12h15 : C. OBERLIN",
                "Salle F006/007",
                "M\u00e9thodes Num\u00e9riques",
                "8h00 - 12h15 : K. FIATY",
                "SalleB 319 B",
                "13h30 - 17h45",
                "Modules Semi-Optionnels",
                "S\u00e9rie 2",
                "Strat\u00e9gie de Synth\u00e8se Organique",
                "13h30 - 17h45 : P. GOEKJIAN",
                "Salle F002/003",
                "Ing\u00e9nierie Macromol\u00e9culaire",
                "13h30 - 15h30 : V.MONTEIL",
                "15h45 - 17h45 : T.HAMAIDE",
                "Webex/Teams",
                "TP Spectrom\u00e9tries RMN et masse ",
                "avanc\u00e9es",
                "13h30 \u00e0 17h45 : M. HOLOGNE ",
                "Rdv \u00e0 l'ISA ",
                "5 rue de la DOUA - Villeurbanne",
                "Microbiologie - Immunologie -",
                "El\u00e9ments de G\u00e9nie G\u00e9n\u00e9tique",
                "13h30 - 17h45 : D.PONCET",
                "Webex/Teams",
                "Simulation stationnaire des Proc\u00e9d\u00e9s",
                "13h30 - 17h45 : P. BOUCOT / H.PROVENDIER /",
                "N. RODRIGUEZ / P.MONKAM",
                "Salle C325 A & B"
            ]
        }
    }
}