{
    "Unnamed: 0-Matin": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "10h00",
                "10h15",
                "Ap-midi",
                "15h30",
                "15h45"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": []
        }
    },
    "LUNDI-17-avr": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 10h00",
                "Travail Libre",
                "10h15 - 12h15",
                "Electrochimie",
                "R. FERRIGNO",
                "Grand Amphi"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [
                "Groupe 1",
                "Sciences Analytiques",
                "B\u00e2t. D - 2\u00e8me \u00e9tage"
            ],
            "Groupe 2": [
                "Groupe 2",
                "G\u00e9nie des Proc\u00e9d\u00e9s",
                "B\u00e2t. G - RdC"
            ],
            "Groupe 3": [
                "Groupe 3",
                "Math\u00e9matiques Informatique",
                "Gr. TP 3A : 13h30 - 15h30",
                "Gr. TP 3B : 15h45 - 17h45",
                "N. CHAUSSARD / ML. ZANOTA",
                "Salle I306"
            ],
            "Pour tous": [
                "13h30 - 17h45",
                "T.P.",
                "(Voir planning",
                "sp\u00e9cifique)"
            ]
        }
    },
    "MARDI -18-avr": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 10h00",
                "Examen 1\u00e8re session",
                "M\u00e9canique Quantique - Chimie",
                "Th\u00e9orique Ecrit 1",
                "Salles F001 + F002/003 + F008 +",
                "F004/005 + F006/007",
                "(Voir r\u00e9partition sur tableau d'affichage",
                "3CGP pr\u00e8s des amphis)",
                "10h15 - 12h15",
                "TD Thermodynamique",
                "(groupes : voir affichage TD GP)",
                "Grpe 1 : C. NIKITINE",
                "Amphi H001",
                "Grpe 2 : M. DE MONTIGNY",
                "Amphi H002",
                "Grpe 3 : E. FOURNIER",
                "Amphi H003",
                "Grpe 4 : C. JALLUT",
                "Salle F008"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "13h30 - 17h45",
                "PCE",
                "(Travail Libre)",
                "* * * * * * * * *",
                "Travail Libre",
                "* Les horaires de SHES sont",
                "compl\u00e9mentaires \u00e0 ceux de LV2.",
                "Si SHES 13h30-15h30 --> LV2 15h45-17h45",
                "Si LV2 13h30-15h30 --> SHES 15h45-17h45"
            ]
        }
    },
    "MERCREDI-19-avr": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 10h00",
                "Travail Libre",
                "10h15 - 12h15",
                "TD Chimie Organom\u00e9tallique",
                "(Groupes : voir affichage TD GP)",
                "Grpe 1 : A. RENAUDAT",
                "Salle F008",
                "Grpe 2 : J. BREUZARD",
                "Salle F006/007",
                "Grpe 3 : F. FACHE",
                "Salle F004/005",
                "Grpe 4 : C. CAMP",
                "Salle F002/003"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "13h30 - 15h30",
                "Chimie Organique",
                "B. ANDRIOLETTI",
                "Grand Amphi",
                "15h45 - 16h45",
                "Chimie Organique",
                "B. ANDRIOLETTI",
                "Grand Amphi"
            ]
        }
    },
    "JEUDI-20-avr": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [
                "Groupe 1",
                "Math\u00e9matiques Informatique",
                "Gr. TP 1A : 8h00 - 10h00",
                "Gr. TP 1B : 10h15 - 12h15",
                "E. JEANNEAU / E. ESPINOSA",
                "Salle I306"
            ],
            "Groupe 2": [
                "Groupe 2",
                "Sciences Analytiques",
                "B\u00e2t. D - 2\u00e8me \u00e9tage"
            ],
            "Groupe 3": [
                "Groupe 3",
                "G\u00e9nie des Proc\u00e9d\u00e9s",
                "B\u00e2t. G - RdC"
            ],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 12h15",
                "T.P.",
                "(Voir planning",
                "sp\u00e9cifique)"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "13h30 - 17h45",
                "Atelier de relecture de CV",
                "Sur inscription",
                "13h30 - 17h30",
                "L. FORGEOT D'ARC",
                "Salles F003 + F004"
            ]
        }
    }
}