{
    "LUNDI-06/02/2023": {
        "Matin": {
            "GROUPE A": [],
            "GROUPE B": [],
            "GROUPE C": [],
            "GROUPE D": [],
            "Pour tous": [
                "10h15-12h15",
                "SP2 - TNS",
                "Traitement",
                "num\u00e9rique",
                "du signal",
                "E. Van-Reeth",
                "AMPHI I"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "GROUPE A": [
                "13h30-15h45",
                "GROUPE A",
                "TD P2-OPP",
                "A. Gaci",
                "salle F002"
            ],
            "GROUPE B": [
                "13h30-15h30",
                "GROUPE B",
                "TD SP2",
                "M. Bontonou",
                "salle E109",
                "15h45-17h45",
                "GROUPE B",
                "TT ELA2",
                "R. Cellier",
                "salle E109"
            ],
            "GROUPE C": [
                "13h30-15h30",
                "GROUPE C",
                "TT ELA2",
                "R. Cellier",
                "salle F001",
                "15h45-17h45",
                "GROUPE C",
                "TD SP2",
                "E. Van-Reeth",
                "salle F001"
            ],
            "GROUPE D": [],
            "Pour tous": []
        }
    },
    "MARDI-07/02/2023": {
        "Matin": {
            "GROUPE A": [
                "8h-10h",
                "GROUPE A",
                "TD SP2",
                "L. Sayaque",
                "salle E109",
                "10h15-12h15",
                "GROUPE A",
                "TT ELA2",
                "R. Cellier",
                "salle E109"
            ],
            "GROUPE B": [
                "10h15-12h15",
                "GROUPE B",
                "TD P2-OPP",
                "A. Gaci",
                "salle F002"
            ],
            "GROUPE C": [],
            "GROUPE D": [
                "8h-10h",
                "GROUPE D",
                "TT ELA2",
                "R. Cellier",
                "salle F001",
                "10h15-12h15",
                "GROUPE D",
                "TD SP2",
                "R. D\u00e9l\u00e9at-Besson",
                "salle F001"
            ],
            "Pour tous": []
        },
        "Aprem": {
            "GROUPE A": [],
            "GROUPE B": [],
            "GROUPE C": [],
            "GROUPE D": [],
            "Pour tous": [
                "13h30-15h30",
                "ou",
                "15h45-17h45",
                "PCE",
                "Ateliers Finances",
                "GRAND AMPHI",
                "13h30-15h30",
                "ou",
                "15h45-17h45",
                "LV2-2",
                "(Voir affichage sur tableau des",
                "langues \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la salle E109)"
            ]
        }
    },
    "MERCREDI-08/02/2023": {
        "Matin": {
            "GROUPE A": [],
            "GROUPE B": [],
            "GROUPE C": [],
            "GROUPE D": [],
            "Pour tous": [
                "8h-10h",
                "BDE",
                "10h15-12h15",
                "P2-OPP",
                "Optique, Physique",
                "et Photonique",
                "A. Gaci",
                "AMPHI I"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "GROUPE A": [],
            "GROUPE B": [],
            "GROUPE C": [],
            "GROUPE D": [],
            "Pour tous": [
                "13h30-15h30",
                "ELN2",
                "Approfondissement",
                "des syst\u00e8mes",
                "d'\u00e9lectronique",
                "num\u00e9rique",
                "A. Massouri",
                "AMPHI I",
                "15h45-17h45",
                "BDE"
            ]
        }
    },
    "JEUDI-09/02/2023": {
        "Matin": {
            "GROUPE A": [],
            "GROUPE B": [],
            "GROUPE C": [
                "10h15-12h15",
                "GROUPE C",
                "TD P2-OPP",
                "A. Gaci",
                "salle E109"
            ],
            "GROUPE D": [],
            "Pour tous": []
        },
        "Aprem": {
            "GROUPE A": [],
            "GROUPE B": [],
            "GROUPE C": [],
            "GROUPE D": [],
            "Pour tous": [
                "8h-12h30",
                "BDE"
            ]
        }
    },
    "VENDREDI-10/02/2023": {
        "Matin": {
            "GROUPE A": [],
            "GROUPE B": [],
            "GROUPE C": [],
            "GROUPE D": [
                "8h-10h",
                "GROUPE D",
                "TD P2-OPP",
                "A. Gaci",
                "salle F001"
            ],
            "Pour tous": [
                "10h15-12h15",
                "ELN2",
                "Approfondissement",
                "des syst\u00e8mes",
                "d'\u00e9lectronique",
                "num\u00e9rique",
                "S. Nicolle",
                "AMPHI I"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "GROUPE A": [],
            "GROUPE B": [],
            "GROUPE C": [],
            "GROUPE D": [],
            "Pour tous": []
        }
    }
}