{
    "Unnamed: 0-LUNDI": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "2023-04-24 00:00:00",
                "8h00 - 10h00",
                "TD Chimie Organique",
                "(Groupes : voir affichage TD CO)",
                "Grpe 1 : B. PELOTIER / A. RAGO",
                "Algeco H001",
                "Grpe 2 : B. ANDRIOLETTI / J. BOYER",
                "Algeco H002",
                "Grpe 3 : C. GOZZI / J. BREUZARD",
                "Algeco H003",
                "Grpe 4 : G. BORREGO / F. TOULGOAT",
                "Algeco H004",
                "10h15 - 12h15",
                "TD Chimie Organique",
                "(Groupes : voir affichage TD CO)",
                "Grpe 1 : B. PELOTIER / A. RAGO",
                "Algeco H001",
                "Grpe 2 : B. ANDRIOLETTI / J. BOYER",
                "Algeco H002",
                "Grpe 3 : C. GOZZI / J. BREUZARD",
                "Algeco H003",
                "Grpe 4 : G. BORREGO / F. TOULGOAT",
                "Algeco H004"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [
                "Groupe 1",
                "Sciences Analytiques",
                "B\u00e2t. D - 2\u00e8me \u00e9tage"
            ],
            "Groupe 2": [
                "Groupe 2",
                "G\u00e9nie des Proc\u00e9d\u00e9s",
                "B\u00e2t. G - RdC"
            ],
            "Groupe 3": [
                "Groupe 3",
                "Math\u00e9matiques Informatique",
                "Gr. TP 3B : 13h30 - 15h30",
                "Gr. TP 3A : 15h45 - 17h45",
                "N. CHAUSSARD / ML. ZANOTA",
                "Salle I306"
            ],
            "Pour tous": [
                "13h30 - 17h45",
                "T.P.",
                "(Voir planning",
                "sp\u00e9cifique)"
            ]
        }
    },
    "Unnamed: 1-MARDI": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 10h00",
                "Examen 1\u00e8re session",
                "Statistiques",
                "Salles F001 + F002/003 + F008 +",
                "F004/005 + F006/007",
                "(Voir r\u00e9partition sur tableau d'affichage",
                "3CGP pr\u00e8s des amphis)",
                "10h15 - 12h15",
                "Biologie",
                "D. BAAS",
                "Grand Amphi"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "2023-04-25 00:00:00",
                "13h30 - 17h45",
                "PCE",
                "(Travail Libre)",
                "* * * * * * * * *",
                "LV2",
                "(Voir affichage sur tableau des langues",
                "pr\u00e8s de la salle E109)",
                "* Les horaires de SHES sont",
                "compl\u00e9mentaires \u00e0 ceux de LV2.",
                "Si SHES 13h30-15h30 --> LV2 15h45-17h45",
                "Si LV2 13h30-15h30 --> SHES 15h45-17h45"
            ]
        }
    },
    "Unnamed: 2-MERCREDI": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 12h15",
                "Anglais",
                "8h00 - 10h00",
                "(Voir affichage sur tableau des langues",
                "pr\u00e8s de la salle E109)",
                "* * * * * * * * *",
                "S\u00e9ance Posters en pr\u00e9sence de",
                "repr\u00e9sentants de GSK",
                "8h00 - 11h15",
                "Pr\u00e9sence indispensable",
                "(cf. Planning sur e-campus)",
                "Salles F002 - F003",
                "* * * * * * * * *",
                "Conf\u00e9rence GSK et remise de prix",
                "11h45 - 12h30",
                "Pr\u00e9sence indispensable",
                "Grand Amphi"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "2023-04-26 00:00:00",
                "13h30 - 15h30",
                "Chimie Organom\u00e9tallique",
                "A. QUADRELLI",
                "Grand Amphi",
                "15h45 - 17h45",
                "M\u00e9canique Quantique - Chimie",
                "Th\u00e9orique",
                "S. GAGNEUR",
                "Grand Amphi"
            ]
        }
    },
    "Unnamed: 3-JEUDI": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [
                "Groupe 1",
                "Math\u00e9matiques Informatique",
                "Gr. TP 1B : 8h00 - 10h00",
                "Gr. TP 1A : 10h15 - 12h15",
                "E. JEANNEAU / E. ESPINOSA",
                "Salle I306"
            ],
            "Groupe 2": [
                "Groupe 2",
                "Sciences Analytiques",
                "B\u00e2t. D - 2\u00e8me \u00e9tage"
            ],
            "Groupe 3": [
                "Groupe 3",
                "G\u00e9nie des Proc\u00e9d\u00e9s",
                "B\u00e2t. G - RdC"
            ],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 12h15",
                "T.P.",
                "(Voir planning",
                "sp\u00e9cifique)"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "2023-04-27 00:00:00",
                "13h30 - 17h45"
            ]
        }
    },
    "Unnamed: 4-VENDREDI": {
        "Matin": {
            "Groupe 1": [],
            "Groupe 2": [],
            "Groupe 3": [],
            "Pour tous": [
                "8h00 - 10h00",
                "TD Thermodynamique",
                "(groupes : voir affichage TD GP)",
                "Grpe 1 : C. JALLUT",
                "Salle F002/003",
                "Grpe 2 : C. NIKITINE",
                "Algeco H001",
                "Grpe 3 : M. DE MONTIGNY",
                "Algeco H002",
                "Grpe 4 : E. FOURNIER",
                "Algeco H003",
                "10h15 - 12h15",
                "Techniques Chromatographiques",
                "S. BURTIN",
                "Grand Amphi"
            ]
        },
        "Aprem": {
            "Groupe 1": [
                "Groupe 1",
                "G\u00e9nie des Proc\u00e9d\u00e9s",
                "B\u00e2t. G - RdC"
            ],
            "Groupe 2": [
                "Groupe 2",
                "Travail Libre"
            ],
            "Groupe 3": [
                "Groupe 3",
                "Sciences Analytiques",
                "B\u00e2t. D - 2\u00e8me \u00e9tage"
            ],
            "Pour tous": [
                "2023-04-28 00:00:00",
                "13h30 - 17h45",
                "T.P.",
                "(Voir planning",
                "sp\u00e9cifique)"
            ]
        }
    }
}