{
    "LUNDI-03/04/2023": {
        "Matin": {
            "Strat\u00e9gie de Synth\u00e8se Organique": [
                "Strat\u00e9gie de Synth\u00e8se Organique",
                "10h30 - 12h30",
                "Salle F002/003"
            ],
            "Ing\u00e9ni\u00e9rie Macromol\u00e9culaire": [
                "Ing\u00e9ni\u00e9rie Macromol\u00e9culaire",
                "10h30 - 12h30",
                "Salle F006/007"
            ],
            "Spectrom\u00e9tries RMN et Masse Avanc\u00e9es": [
                "Spectrom\u00e9tries RMN et Masse Avanc\u00e9es",
                "10h30 - 12h30",
                "Salle F002/003"
            ],
            "Introduction aux Biotechnologies et Bioproc\u00e9d\u00e9s": [
                "Introduction aux Biotechnologies et",
                "Bioproc\u00e9d\u00e9s",
                "10h30 - 12h30",
                "Salles F004/005 et F008"
            ],
            "Simulation des Proc\u00e9d\u00e9s": [
                "Simulation des Proc\u00e9d\u00e9s",
                "8h00 - 10h00 : Groupe 1",
                "10h00 - 12h00 : Groupe 2",
                "Salle I300"
            ],
            "Chimie Organom\u00e9tallique et Approche Orbitalaire": [
                "Chimie Organom\u00e9tallique et Approche",
                "Orbitalaire",
                "10h30 - 12h30",
                "Salle F006/007"
            ],
            "Conception et Application du M\u00e9dicament": [],
            "Techniques S\u00e9paratives avanc\u00e9es et Sp\u00e9ciation": [],
            "Catalyse et D\u00e9veloppement Durable": [],
            "G\u00e9nie de la Polym\u00e9risation": [],
            "M\u00e9thodes Spectroscopiques pour la Synth\u00e8se Organique": [],
            "M\u00e9thodes Num\u00e9riques": [],
            "Synth\u00e8se de mol\u00e9cules bioactives": [],
            "De la mol\u00e9cule aux nanomat\u00e9riaux": [],
            "Chimie nucl\u00e9aire, mesure, analyse et cycle du combustible": [],
            "Chimie et Num\u00e9rique": [],
            "Microbiologie, Immunologie, El\u00e9ments de g\u00e9nie g\u00e9n\u00e9tique": [],
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "8h00 - 12h15",
                    "Examen 1\u00e8re session",
                    "Modules semi-optionnels",
                    "S\u00e9rie 2"
                ]
            }
        },
        "Aprem": {
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "13h10 - 18h00",
                    "LANGUES",
                    "(Voir planning sp\u00e9cifique sur le tableau",
                    "des langues situ\u00e9 pr\u00e8s de la salle E109)"
                ]
            }
        }
    },
    "MARDI -04/04/2023": {
        "Matin": {
            "Groupe A": [
                "Groupe A",
                "Etude de cas - Formulation",
                "8h00 - 12h15",
                "Petit Amphi"
            ],
            "Groupe B": [
                "Groupe B",
                "Projets d'Industrialisation",
                "8h00 - 12h00",
                "Groupes B1 \u00e0 B6 : J-P. HERAUD",
                "Salle E109",
                "Groupes B7 \u00e0 B12 : J. GROLLEMUND",
                "Salle F001"
            ],
            "Groupe C": [
                "Groupe C",
                "Pas de Cours",
                "8h00 - 12h15",
                "Salle F004/005",
                "Groupe C",
                "Projets d'Industrialisation"
            ],
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "8h00 - 12h15"
                ]
            }
        },
        "Aprem": {
            "Groupe A": [
                "Groupe A",
                "Pas de Cours"
            ],
            "Groupe B": [
                "Groupe B",
                "Etude de cas - Formulation",
                "13h30 - 17h30",
                "Groupes C1 \u00e0 C6 : P. CUILLE",
                "Salle F001",
                "Groupes C7 \u00e0 C12 : M. DOLIDIER",
                "Salle F002"
            ],
            "Groupe C": [],
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "13h30 - 17h45"
                ]
            }
        }
    },
    "MERCREDI-05/04/2023": {
        "Matin": {
            "Groupe A": [
                "Groupe A",
                "Pas de Cours"
            ],
            "Groupe B": [
                "Groupe B",
                "Pas de Cours"
            ],
            "Groupe C": [
                "Groupe C",
                "TP Formulation",
                "8h00 - 12h15",
                "Labo Cin\u00e9tique - B\u00e2t. D - 3\u00e8me \u00e9tage"
            ],
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "8h00 - 12h15"
                ]
            }
        },
        "Aprem": {
            "Groupe A": [
                "Groupe A",
                "Projets d'Industrialisation",
                "13h30 - 17h30",
                "Groupes A1 \u00e0 A3 : C. CROISET",
                "Salle E109",
                "Groupes A4 \u00e0 A6 : JM. PAUTROT",
                "Salle F101",
                "Groupes A7 \u00e0 A12 : M. ARNAUD",
                "Salle F001"
            ],
            "Groupe B": [
                "Groupe B",
                "Pas de Cours"
            ],
            "Groupe C": [
                "Groupe C",
                "Etude de cas - Formulation",
                "13h30 - 17h45",
                "Algeco H001"
            ],
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "13h30 - 17h45"
                ]
            }
        }
    },
    "JEUDI-06/04/2023": {
        "Matin": {
            "Strat\u00e9gie de Synth\u00e8se Organique": [],
            "Ing\u00e9ni\u00e9rie Macromol\u00e9culaire": [],
            "Spectrom\u00e9tries RMN et Masse Avanc\u00e9es": [],
            "Introduction aux Biotechnologies et Bioproc\u00e9d\u00e9s": [],
            "Simulation des Proc\u00e9d\u00e9s": [],
            "Chimie Organom\u00e9tallique et Approche Orbitalaire": [],
            "Conception et Application du M\u00e9dicament": [
                "Conception et Application du",
                "M\u00e9dicament",
                "8h00 - 12h15",
                "T. BILLARD",
                "Petit Amphi"
            ],
            "Techniques S\u00e9paratives avanc\u00e9es et Sp\u00e9ciation": [
                "Techniques S\u00e9paratives avanc\u00e9es",
                "et Sp\u00e9ciation",
                "8h00 - 12h15",
                "K. FAURE",
                "Salle F101"
            ],
            "Catalyse et D\u00e9veloppement Durable": [
                "Catalyse et D\u00e9veloppement Durable",
                "8h00 - 10h00 : J. BOUSQUET",
                "10h15 - 12h15 : A. QUADRELLI",
                "Salle F001"
            ],
            "G\u00e9nie de la Polym\u00e9risation": [
                "G\u00e9nie de la Polym\u00e9risation",
                "8h00 - 10h00",
                "T. MCKENNA",
                "Salle G109"
            ],
            "M\u00e9thodes Spectroscopiques pour la Synth\u00e8se Organique": [
                "M\u00e9thodes Spectroscopiques pour la",
                "Synth\u00e8se Organique",
                "8h00 - 10h00 : A. BAUDOUIN",
                "10h15 - 12h15 : A. RENAUDAT",
                "Salle E109"
            ],
            "M\u00e9thodes Num\u00e9riques": [
                "M\u00e9thodes Num\u00e9riques",
                "Pas de Cours"
            ],
            "Synth\u00e8se de mol\u00e9cules bioactives": [],
            "De la mol\u00e9cule aux nanomat\u00e9riaux": [],
            "Chimie nucl\u00e9aire, mesure, analyse et cycle du combustible": [],
            "Chimie et Num\u00e9rique": [],
            "Microbiologie, Immunologie, El\u00e9ments de g\u00e9nie g\u00e9n\u00e9tique": [],
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "8h00 - 12h15",
                    "Modules Semi-Optionnels",
                    "S\u00e9rie 5"
                ]
            }
        },
        "Aprem": {
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "13h30 - 17h45"
                ]
            }
        }
    },
    "VENDREDI-07/04/2023": {
        "Matin": {
            "Strat\u00e9gie de Synth\u00e8se Organique": [],
            "Ing\u00e9ni\u00e9rie Macromol\u00e9culaire": [],
            "Spectrom\u00e9tries RMN et Masse Avanc\u00e9es": [],
            "Introduction aux Biotechnologies et Bioproc\u00e9d\u00e9s": [],
            "Simulation des Proc\u00e9d\u00e9s": [],
            "Chimie Organom\u00e9tallique et Approche Orbitalaire": [],
            "Conception et Application du M\u00e9dicament": [],
            "Techniques S\u00e9paratives avanc\u00e9es et Sp\u00e9ciation": [],
            "Catalyse et D\u00e9veloppement Durable": [],
            "G\u00e9nie de la Polym\u00e9risation": [],
            "M\u00e9thodes Spectroscopiques pour la Synth\u00e8se Organique": [],
            "M\u00e9thodes Num\u00e9riques": [],
            "Synth\u00e8se de mol\u00e9cules bioactives": [
                "Synth\u00e8se de mol\u00e9cules bioactives",
                "8h00 - 12h15",
                "T. BILLARD",
                "Salle E109"
            ],
            "De la mol\u00e9cule aux nanomat\u00e9riaux": [
                "De la mol\u00e9cule aux nanomat\u00e9riaux",
                "8h00 - 10h00 : S. DANIELE",
                "10h15 - 12h15 : C. THIEULEUX",
                "Algeco H003"
            ],
            "Chimie nucl\u00e9aire, mesure, analyse et cycle du combustible": [
                "Chimie nucl\u00e9aire, mesure, analyse et",
                "cycle du combustible",
                "8h00 - 10h00 : C. OBERLIN",
                "10h15 - 12h15 : N. MONCOFFRE",
                "Salle F101"
            ],
            "Chimie et Num\u00e9rique": [
                "Chimie et Num\u00e9rique",
                "8h00 - 12h15",
                "O. CARRILLO",
                "Salle I203"
            ],
            "Microbiologie, Immunologie, El\u00e9ments de g\u00e9nie g\u00e9n\u00e9tique": [
                "Microbiologie, Immunologie, El\u00e9ments",
                "de g\u00e9nie g\u00e9n\u00e9tique",
                "8h00 - 12h15",
                "S. BUFFIN",
                "Petit Amphi"
            ],
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "8h00 - 10h00",
                    "Modules Semi-Optionnels",
                    "S\u00e9rie 4"
                ]
            }
        },
        "Aprem": {
            "Strat\u00e9gie de Synth\u00e8se Organique": [],
            "Ing\u00e9ni\u00e9rie Macromol\u00e9culaire": [],
            "Spectrom\u00e9tries RMN et Masse Avanc\u00e9es": [],
            "Introduction aux Biotechnologies et Bioproc\u00e9d\u00e9s": [],
            "Simulation des Proc\u00e9d\u00e9s": [],
            "Chimie Organom\u00e9tallique et Approche Orbitalaire": [],
            "Conception et Application du M\u00e9dicament": [
                "Conception et Application du",
                "M\u00e9dicament",
                "13h30 - 17h45",
                "T. BILLARD",
                "Salle F006/007"
            ],
            "Techniques S\u00e9paratives avanc\u00e9es et Sp\u00e9ciation": [
                "Techniques S\u00e9paratives avanc\u00e9es",
                "et Sp\u00e9ciation",
                "13h30 - 17h45",
                "K. FAURE",
                "Salle F101"
            ],
            "Catalyse et D\u00e9veloppement Durable": [
                "Catalyse et D\u00e9veloppement Durable",
                "13h30 - 15h30",
                "J. BOUSQUET",
                "Salle F002"
            ],
            "G\u00e9nie de la Polym\u00e9risation": [
                "G\u00e9nie de la Polym\u00e9risation",
                "13h30 - 15h30",
                "T. MCKENNA",
                "Salle E109"
            ],
            "M\u00e9thodes Spectroscopiques pour la Synth\u00e8se Organique": [
                "M\u00e9thodes Spectroscopiques pour la",
                "Synth\u00e8se Organique",
                "13h30 - 15h30",
                "G. BORREGO",
                "Salle F001"
            ],
            "M\u00e9thodes Num\u00e9riques": [
                "M\u00e9thodes Num\u00e9riques",
                "Pas de Cours"
            ],
            "Synth\u00e8se de mol\u00e9cules bioactives": [],
            "De la mol\u00e9cule aux nanomat\u00e9riaux": [],
            "Chimie nucl\u00e9aire, mesure, analyse et cycle du combustible": [],
            "Chimie et Num\u00e9rique": [],
            "Microbiologie, Immunologie, El\u00e9ments de g\u00e9nie g\u00e9n\u00e9tique": [],
            "Pour tous": {
                "Pour tous": [
                    "13h30 - 17h45",
                    "Modules Semi-Optionnels",
                    "S\u00e9rie 5"
                ]
            }
        }
    }
}